Реализация на laravel, фронт на vue.js

Если кратко - извлечь url и идентификаторы распарсить текст получить кусок html страницы, очистить ее от лишних тегов и стилей -  вывести

Что должно быть на выходе:
На странице имеется поле, в которое пользователь вносит текст и кнопка отправить..

В тексте помимо текста есть url и одна или несколько вставок типа
class=”class_name” или id=”id_name”  что является “путем” к куску html, который нужно получить

Например, текст:
```
asdfasdfvasdf https://www.sunrise-tour.ru/russia/chernoe-more/tury/ id="main_content" asdfasdasf class="main_block_of_content"  asdfasdf  class="mboc_text"  adsfasdfasd
```

Означает, что нужно получить со страницы https://www.sunrise-tour.ru/russia/chernoe-more/tury/
информацию из  блока
<div id="main_content" >
<div class="main_block_of_content" >
<div class="mboc_text">
Блок для парсинга - этот кусок получаем
</div>
</div>
</div>
Теги не обязательно div, а могут быть любыми.
Если одноименных блоков встречается несколько, то нужно получить их все.

http://take.ms/GiiBP если остались вопрос -скрин должен прояснить.


Далее
В полученном тексте нужно вырезать (сохраняя их тестовое содержимое)  html теги кроме заголовков, таблиц и параграфов. и вывести в виде текста ниже формы.

Результат нужно показать в виде работающей странице в интернет и выложить куда-нибудь на битбакет и дать ссылку


Если будут вопросы - сначала попробуйте прочитать задание еще раз и вникнуть. Если после этого они остануться - задавайте в скайп.
